沙田塞死左

新城市對出車路塞死曬，如果想走可以點走？

推！

塞左2.5小時

知唔知可以點走？

我剛出左尖山大圍天橋

有得調頭？我係新城市對出

點會有

我想走都走唔到

調到頭就去大圍走

新城市出面可以點調頭？

有無ching指教？

推

唔好意思我講得唔清楚，我揸車塞左係新城市出面

1. 行沙田圍上馬鐵
2. 往火炭行（較遠）

係咪已經無得走

抱歉，唔好意思，我個人都認為今次係封得比較差，始終第一次搞呢道
又冇狗黎，啲人就唔捨得走，偏向左擾民

唔緊要，我無所謂
但我深藍呀爸都係車到
係咁屌我（因為我支持罷工）
而家話趕我出家門添